我隻貓食咗紙包野飲條飲管包裝膠

會唔會有問題？

一係嘔一係屙 點都會出返黎

平時都收好哂，今次都唔知佢點搵出黎

仲有消化

唔太多都無咩事,一兩條咪等佢痾出黎

食太多會塞腸
小心啲

第一時間係開post唔係帶佢睇獸醫

咁你介紹下今日邊間獸醫開同有信譽，我貓睇開果個無開

成撚日有你呢種撚樣出黎留句睇醫生
你又知樓主冇帶去睇？
仲有今日關哂門睇乜撚野
乜都話睇醫生睇醫生咁唔駛討論啦

如果係塑膠 真係要小心啲呀
唔係咩都可以消化到 有時塞咗喺啲腸裡面唔知

唉

咁又唔需要太擔心 始終好少量
睇吓呢幾日有無咩變化 屙屎順唔順
佢會唔會話屙得好辛苦 好似卡住卡住咁
而且塞住啲腸 佢都會唔舒服 你一定睇得出嘅
咁就真係要帶佢去睇醫生啦
貓貓狗狗唔舒服唔識開口講 唯有留意吓佢啲舉動

為食貓

多謝你，好彩聽日放假可以睇住佢

呢幾日要用牙籤撩開啲屎睇下有冇
食咁少量通常痾得返出嚟

帶去獸醫度嘅話有機會講到勁誇張 又話要開肚又盛咁

條膠會混埋d屎痾出黎，隻貓發現條屎痾極唔甩會嚇到吊會條屎通屋走
樓主準備定抹屎都得啦

利申：試過

上次我隻貓咬膠袋都食咗少少膠落肚
喂化毛膏幫佢順暢啲嘔
最後嘔咗一星期終於嘔返出嚟 嚇死我

最怕塞腸
Keep住有屎都ok